是的，你可能需要给你的鼓风机充电——但很可能你的排水沟不需要几个小时的电力就能把东西清理干净。 最好的吹叶机驯服你的野院子|帝国| 2021年7月20日|大众科学 
 例如，单户住宅无论建得多么好，都要支付固定的费用，以便把水排到地下而不是排水沟里。 政治报道:科妮·舒马赫突然辞职，斯科特·刘易斯，2021年7月10日，圣地亚哥之声 
 有一天，我看到一位家长栖息在我们家的一个排水沟上，嘴里挂着一条虫子。 附赠:鹪鹩正在我家后院的鸟箱里筑巢。 我太高兴了。 约翰·凯利，2021年7月7日，华盛顿邮报 
 更换排水沟可能比种花和刷门要多花一些钱，然而，这对你的家的吸引力有很大的帮助。 提高夏季销售的吸引力2021 |哈利勒·亚历山大·艾尔·食尸鬼| 2021年5月21日|华盛顿刀锋 
 乙烯基排水沟系统较便宜，但在我们寒冷的天气中，随着时间的推移会破裂。 提高夏季销售的吸引力2021 |哈利勒·亚历山大·艾尔·食尸鬼| 2021年5月21日|华盛顿刀锋 
 他把垃圾堆进垃圾桶，站在排水沟里，等着信号灯变亮。 斯坦利·布斯谈布鲁斯天才毛毛·刘易斯的生活和艰难时光 
 在接受《托滕维尔评论》采访时，福伊称自己的写作流派为“低俗歌剧”。 小说家d·福伊(D. Foy)将自己的处女作命名为“低俗歌剧”，我们还能争论什么? | j.t 价格| 2014年5月12日 
 但一提到莱温斯基，所有的出版物似乎都陷入了困境。 别再羞辱莫妮卡·莱温斯基了! 2014年5月7日|DAILY BEAST 
 但我把贫民窟和其他可憎行为的区别留给美国司法部长埃里克·霍尔德。 缺乏文明正在摧毁华盛顿特区|罗恩·克里斯蒂| 2014年4月11日|每日野兽 
 影片一开始，戴维斯被侵略者打到阴沟里，影片以同样的方式结束。 为什么奥斯卡不喜欢《醉乡民谣》? 蒂姆·提曼2014年1月20日|每日野兽 
 一个醉汉会从一边滚到另一边，直到他掉进地窖的活板门，掉进阴沟，或者掉进海里。 更糟糕的是亚历山大·兰格·基兰德 
 想想看，这些文件现在可能还躺在阴沟里呢! 王冠的重量bbb弗雷德·m·怀特 
 他的处境很可怕——从他被救出的阴沟里出来的一堆肮脏而无望的东西。 欧文·约翰逊 
 在门口，人们坐在放在人行道上或肮脏、有毒的排水沟里的圆桌上喝酒。 比利时|乔治·w·t(乔治·威廉·汤姆森)阿曼德 
 他在城里喝得酩酊大醉，在阴沟里躺了一整夜，他那副模样真难看。 哈克贝利·费恩历险记，完成|马克·吐温(塞缪尔·克莱门斯)